[公關重要性」子女記者會

比小小意見大家
記者會要由淺入深，由委任證開始，再到黑警過度武力，要有警察通例注明，一步一步咁黎，之後再播片，要比香港市民睇到，佢地錯過左/睇唔到嘅片段，要有大迴響，要有討論性，你地係有根有據。
你地得架。
加油呀連登仔女
我以你地為榮 ❢